謝振中喺中環食飯

啱啱見到佢

相定老母

有無問侯佢老母

where

啱啱見到 相影唔切

pull

邊撚度啊屌

叫佢唔好唔開心

行過去屌啦

我見到樓主老母同中sir一齊食

C了

娛樂行附近 佢同另一個男人行街

拍片過去挑機話抵你死移民唔到去美國
共享大灣區榮耀啦

點影得切

係咪準備上美領求饒?

圖？

跟住佢

應該係見完落黎吧

我冇咁撚癲 有冇其他中環巴打撞到佢

振美

gayyyyyyyyyy

拉

你點講都得啦

無相你話林鄭幫你含緊撚都得

屌